邊個係解放軍營軍營放火魔邊個就係鬼！！！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

先唔講應唔應該，

如果放左佢地出兵=攬炒鬼在哪？

攬炒還攬炒，死還死兩回事
今日唔係好對路，太平靜

on9?
放左既話仲係攬炒？
你挑釁軍營在先
炒條毛

狗屋狗宿唔燒走去燒軍營真係手足?